星期二唔可以戴口罩返工返學...病左咪要留在家中？！

有冇可能所有香港人都病左...返唔到工又返唔到學呢？